美心就好似朱SIR同7警咁

721元朗佬就好似依家既黑警

美心就好似朱SIR同7警

721打人就無事 美心講幾句野就比人裝修

朱SIR打幾下路人就坐監
依家輪姦殺人就冇事

講得好

1